Alex Hunter強勢回歸

唔係又玩得一季下話，屌

好似幾正咁喎

the clash

屌奶星又Alex hunter
幾時先可以自己整人仔

明顯ea想將佢變成2k咁 但又想掘水分開幾集咁加野

一年一集
幾時先睇到結局

arsenalfantv

無人想玩假拉舒囉

唔好得一季

幾時有5vs5牙

幾時整番Street Football

多一季都冇用，係咁重覆又重覆
好快悶

佢加埋落18就正

廿年後

做咩變左車狗

又引人中伏
屌你老母ea比狗屌

認真ps4 版pes加patch好玩過fifa好多 係pes自己做到pc版屎咁 我覺得fifa 自從14之後愈黎愈垃圾

18好似有fifa street
youtube有18 mode流出左
自己睇下

Alex Hunter blud

睇死佢又係得一季

係囉今集咪有

垃圾驚

arsenal fan tv, andy tate

冠轟

唔夠魔性

我轟

明明完果陣係入選英格蘭國家隊
無啦啦又轉會

屌你又唔比轉膚色

主角咁撚柒 冇心機玩

係幾好玩
但太短係真
btw,幾時出SiuMa?

痴線一年一集

照抄2k 算啦

係都要人用黑人，不了

去轟，不了

D人話流料黎

外國要政治正確牙

比貢多心機整假

咁要從新練過？

一開波畫面係普巴已經唔洗睇啦 點會唔係朗哥啊

fifa冇pro club收咗皮啦

17 外借
18 打歐聯
19 打世界盃？

呢個真 fifa 同埋靠買哂d獨家版權有真衫 因為唔係個個識安patch

唔通去做六弟咩

同埋ea邊會咁好人呀
緊係會分開出黎cap你水

同意,EA呢D大仆街一定無咁好

死都比人用黑鬼咁d生番

This is a concept UI design and is not a real representation of what EA Sports will have in FIFA 18
就係特登俾心機整假

alex hunter好柒